其實點解試當真咁高質都紅唔到？

佢地勁親民 多次翻拍連登潮文
題材亦多取材於生活既細節

而我最鍾意就係佢地致敬the office
以偽紀錄片形式拍攝短片既同時
亦紀錄住佢地團隊係一間狹窄studio入面奮鬥既故事

我彷彿係佢地身上見到香港人既影子

佢地係真心拍片
特登租埋studio
其實都睇得出佢地有heart

Hi豪哥

好貼地屌打全盛時期bomba

豪哥 你爬牙好撚有個性